作為過來人，有啲說話同各位DSE考生講

同學
唔好咁執著會出咩grade
DSE只係一個階段
得到人生5**先係人生目標

55

衰左就要讀ive

but have life5**

同d 廢物讀ive
你一世都廢

要做埋保安tim